一人一句議員口頭禪

曾鈺成：梁國雄議員請你立即離開會議廳

唔好再9推
全部推Post 用下面D字

721 有無係Facebook share過呀？
721 有無去 BK , Uwants , 香討 share過呀？
721 有無係自已既wtsapp group share過呀？
721 有無同自已既老豆老母講過話721遊行呀？
721 放工個陣有無順手將d 720 banner改做 721呀？
無就而家做啦！

要文宣圖就入呢個post 大把

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

shame on you
answer me